有冇人有聽BENEE?

首supalonely好好聽個樣幾似Billie Ellish

ME好正
首歌幾得意

呢個version very cute!
同埋佢講過自己唔鍾意比人攞嚟同Billie比較